正苦同紅媒不斷做文宣，我地都要好好出多d文宣

特別係twitter, 寫依個就明係大陸人(南早）

History is clear: Violent protests, like in Hong Kong, don’t work

封左又入到去影？
上面個閘真係拉堆左